黑警尖沙咀地區性戒嚴@@！

收左咁多OT錢又真係要出黎行下dump下時間既@@！

湊數捉人巧驚驚@@！

企下又80k